想多人？要明白香港人本質受軟唔受硬

政府軟化，大多香港人照單全收，收貨算數
政府強硬，反而激起香港人抗爭既基因

香港性格太優良，仲有原諒寬恕既心，又不畏強權

點令政府硬，自己諗